聽日仲買唔買蘋果日報好？

香港人唔係三分鐘熱度，唔好俾佢停呀

訂閱之餘要日日買！！

唔買了
先唔講蘋果出賣手足
牙黎本身甘能多錢
買一日當畀足面

有訂閱,屋企人每日都會買實體報支持!

唔介意每日比十蚊但好似好唔環保... 可以點做

利申有訂閱電子版

買

直接課金比蘋果...大J新片有教

屌你老母！日日都買！

聽日你唔食飯咩

決定以後除左訂閱之外，都買一份支持下
2000年開始睇蘋果波經，睇唔慣其他

今日仲想買都仲有架！話俾未買到嘅人知

仲有呢本

我逢見有大事嘅標題都買
由上年6月開始

淨係今日追黎買冇乜用
一係就長期日日買,一係就訂閱啦